暖風機插拖把

1800W 暖風機條線太短 點搞呀
插拖把 唔同時插其他電器會唔會出事?

學生哥儲錢一排買左幾舊水先發現用唔到

邊隻? 思高?

可以插拖板 但唔好再插其他電器一齊用
我都係咁用

學生哥就讀下書，自己計都唔撚識？
16Ax220=3520W

反正都換咗16A，唔爭在換粒100A落去
100*220=2.2kW

13A拖板可以頂到2860W
怕既話你買隻有fuse既拖板同插第一格 多一種保險

叻唔切，人地一way野幾個蘇

你岩，但我不嬲用開220A 1對1 功率最好

用schneider就得, 唔好用雞o野
但你個暖風機幾o舊水都驚驚o地
利申屋企用dyson hot+schneider拖板

換粒釘落去咪得

仲要釘實埋 MMCB 入面啲 fuse
咁先可以持續供電唔斷

* 下面繼續9吹燒屋前下一步仲可以點

睇你其餘位插緊乜野啦

一般插電腦, mon, 喇叭呢d就冇事嘅
計好數, 唔好過2860W就得啦

買個1位拖板,駁長佢

識用一定用制前氣
一於直駁啦

要計埋膠料受熱點

我想睇下A1幾時出新聞

如果所有野加埋唔爆13A, 請問邊個位d膠會出事呢?

插左暖風都得返1000w 啦，仲加成set 電腦 都好牙煙下

日本城， 名家， 269$, 2000w , 加熱快， 安全

拖版嘅電線受嘅電流唔夠嘅話電線外皮係會溶

呢個要睇吓佢買嗰條拖板合唔合規格你買$50以下嘅咁我冇嘢講

利申：英國做durplug 用咗20年

好叻牙你

借問聲你屋企大制幾多a

家用電邊度搵隻 16A 工業蘇出黎？